懷疑自己係咪有病

唔知係咪病黎
由今年5月開始, 成日訓教個陣有種好想屙尿既感覺, 要訓係張床過一段時間有尿意去屙尿先訓得著.

之後就訓得斷斷續續, 隔幾個鐘醒一次, 醒左自己覺得要屙尿, 唔屙訓唔著, 屙完之後仲有尿意 要再屙幾次, 不過屙好少量, 無哂尿意先訓到. 不過有時覺得自己屙清哂 訓番係張床都訓唔著 失眠.

但係以前可以一教訓到天光, 可以尿脹, 訓醒可以屙勁大篤. 唔知自己點解會咁 好奇怪
其實算唔算正常?? 你地係咪都同我一樣

最近戒丁？

無戒
但唔係頻繁咁打

屙尿力度有無改變？

試下訓教前2-3hr 唔好飲水

戒酒 咖啡

有
細力屙唔清 有餘尿 大力d先會屙清

無飲開呢D